2020年，一个团队在画眉夜莺(一种类似知更鸟的鸣禽)身上记录了类似的模式。 这些毛茸茸的狐猴有一种像人类一样的能力，会在节拍上唱歌 
 作者推测，康普茶在对抗酵母菌感染、鹅口疮和其他形式的念珠菌病方面“可能非常有益健康”。 名人最爱的康普茶真的是一种健康和抗衰老的良药吗? aneli Rufus 2012.2.28每日野兽 
 在两根高高的树枝的分叉处有一个巨大的圆巢——哦，比画眉鸟和黄鹂的还要大得多。 《七点钟故事》|罗伯特·戈登·安德森 
 她比他大12岁，但保存得很好，“像收获后的画眉一样丰满”。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 就在她工作的时候，一只画眉鸟在远处叫了起来，它最后的长音听起来就像悦耳的、充满渴望的仙女号角。 《双火之诗》沃尔特·普里查德·伊顿 
 我们就这样一起走到我们第一次相遇的地方，在那里，画眉鸟第一次为我们吹响了它那精灵般的号角。 《双火之诗》沃尔特·普里查德·伊顿 
 当她和巴布沿着小溪往回走的时候，一只画眉鸟从峡谷里飞了出来——她仰着脸停下来倾听。 《孤松小道》|小约翰·福克斯